{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 벨라지오"
    },
    "text": "こんにちは、ホテルベラジオです。 当ホテルは常に親切で清潔なサービスを提供し、顧客満足を最優先に考えています。 デラックス以上のタイプの客室はすべてオーシャンビューです。 11階にはオーシャンビュースカイラウンジがございます。 客室予約は2名基準であり、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。 チェックイン時に客室が割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 追加人数料金は1名追加時に1万ウォン発生し、布団1セット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがありますのでご注意ください。 駐車場はホテルの地下及び地上駐車場、そしてホテルの裏に位置するMKモーテル駐車場をご利用いただけます。 送迎マイクロバスサービスは、客室3室以上のご予約のお客様に提供されます。 ホテル内にはクラブラウンジがあり、スカイラウンジは2階にございます。 20時から24時までオープンしており、コーヒーは無料で提供されます。 スカイラウンジ1階は外国人のお客様専用です。 当ホテルはいつも親切で清潔なサービスを優先してお客様に満足していただけるよう努力しております。 周辺にはホテル前の道路駐車場とホテル地下および地上駐車場、そしてホテル裏に位置するMKモーテル駐車場をご利用いただけます。 また、ホテルの隣には工事現場と空き地駐車場があり、ホテルの裏側は片方のラインに無料駐車が可能です。 すぐ後ろには食堂とコンビニが1分の距離にあり、食堂路地の向こう側に行くとより多様な食堂があります。 市役所の隣には食べよう路地があり、歩いて5~10分くらいの距離に位置しています。 浪漫屋台と麗水ケーブルカーは車で約15~20分かかります。 ホテルの前を大橋を渡ると熊川公園と海水浴場があります。 ペットと一緒に利用可能な客室は、シティビュー付属建物MK客室で予約可能です。 愛犬と一緒にご利用の場合、事前にご連絡いただければ、ご予約をお手伝いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "デラックス以上のタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約は何名基準ですか？",
            "answer": "客室予約は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室が割り当てられますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数料金は1名追加時に1万ウォン発生し、布団1セット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの地下及び地上駐車場、そしてホテルの裏に位置するMKモーテル駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎マイクロバスサービスは利用できますか？",
            "answer": "送迎マイクロバスサービスは、客室3室以上のご予約のお客様に提供されます。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジやスカイラウンジはありますか？",
            "answer": "ホテル内にはクラブラウンジとスカイラウンジがあります。スカイラウンジは2階にあります。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スカイラウンジは20時から24時までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "スカイラウンジではコーヒーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジは外国人のお客様専用ですか？",
            "answer": "はい、スカイラウンジ1階は外国人のお客様専用です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には食堂やコンビニがあり、さらに食堂路地を歩いていくとさまざまな食堂があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊できる客室があります。予約はシティビュー付属建物MK客室で可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に利用する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に利用する場合、事前に連絡していただければ、ご予約をお手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 587
    }
}